戇撚鳩!!! wechat pay 一田買野滿100直接減30!!!

痴撚線嫁 一個acc可用2次

100變70

開多幾個acc成間百貨都買到佢執

short左呀咁派錢法!!!!

第二重賞：WeChat Pay HK x 一田即減優惠，一齊買多啲慳多啲!
由5月2日至5月15日，WeChat Pay HK用戶於全線一田百貨或一田超市單次消費**滿港幣100元或以上，並以WeChat Pay HK付款即減港幣30元，推廣期內每位用戶最多可享優惠兩次，累積折扣優惠高達港幣60元！

**
優惠可用於一田百貨或一田超市;
此優惠不適用於購買一田百貨禮券或現金券;
優惠名額有限，先到先得，送完即止;
以上推廣優惠受條款及細則約束。

一日可唔可以用晒兩次？

應該可以

Thanks